dark souls3 死咗之後執魂 但唔見咗武器

我隻手左下兩個武器欄變咗空格 但明明我背包裝備咗

之前俾太刀佬打死咗，執返魂之後武器唔見了 咩事.....

出文就有人解答你

有bug......
重玩......

圖？

出文未

有冇圖

順便想問 我係steam買
有冇得將嗰啲手制按鍵提示，改成鍵盤按鍵提示

換武器個製禁返幾下

鍵盤嘅話係咩制？

學識了 thx 原來係左右

墨巴會唔會係靈魂系列取經
有好多Boss都 好撚正

希望墨巴可以出一d黑暗風故btw ds系列都好鬼正

墨巴

想add墨bra steam acc

點解你係左手劍右手盾